搬出去住點同屋企人講

最近我因爲頂唔順屋企人性格而想搬出去住，想問下大家係點樣同屋企人講搬出去架？

吓⋯
前一晚鬧完交 第二朝執咗啲細軟就去咗瞓酒店
瞓到租到劏房
中間返過一次去 為咗拎重要嘢

點頂唔順法？

咩都冇做都比人鬧。本身都已經少見，但一見就比佢鬧，做唔到理性溝通。
本身工作壓力都大，而家返屋企壓力仲大。

咁一定要搬走我敢肯定佢哋係一事無成嘅公屋廢佬

搞到咁仲講黎做乜

咁大個人 你想住邊其實係你自由
你係通知佢地唔係徵求批准

洗咩講 佢多口問屌柒返佢轉頭呀

加埋晚晚自己食左飯，10點先返，一個月就會知